侵侵終於落科技巨頭鑊！

個廢老都要走啦 早又唔做 走住來屌

LM